而家立法會同死水一樣，總辭好過啦

這是一溝絕望的死水，
這裏斷不是美的所在，
不如讓給醜惡來開墾，
看他造出個什麼世界。

看下保皇狗係度做碌7都好過做垃圾議會抗爭，根本總辭係突顯不公義最有力方法
可惜飯民始終係飯民

全建制自動當選 玩晒佢咪算囉